放低ps4 ac就會有人同你打機？

毒撚勿擾 只限MK

負評係雞